記者，若果林鄭張上環同元朗都稱為暴徒，幫我問

咁係咪元朗既暴徒都應該開 36 槍及無數 TG 軀散？

推到記者朋友睇到

求幫推

記者幫幫手問

幫手推

推

Pash

push

記者問埋佢今日元朗會唔會開大片

元朗，44人受場，1人危胎。無扣捕及開槍
上環，受傷人數不明，實少過元朗。36槍及無數TG

到時咪又係話交俾現場指揮官決定

學似之前個巴打話齋問下佢知唔知咩係五大訴求撚下佢算啦

光復香港
時代革命

推 解釋琴日果40槍

既然佢會將兩件事拉埋一齊
就一於將兩件事拉埋問

呢個係第二個問題

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

一個白衫都唔請番去協助調查
記者朋友，請幫我問盧sir

PUSH

她會繞圈：
「現場指揮官依照當時情況決定，絕對信任他做了最好的選擇」

直接問佢係邊個字頭架

推俾記者

記者!!!

記者，可唔可以幫我哋問
係得你哋先有能力令到班高官答

元朗先係真暴動!

問埋
元朗警方話要確保警務人員安全先做嘢
咁有得人民畀人打？？？？？

元朗嘅係恐怖份子

唔即刻拉人，緊係俾時間牛屎佬傾搵邊個制旗

問佢係保護政權定保護市民

佢一定話「警隊指揮官按當時情況決定，三權分立，尊重佢嘅決定」

佢點答唔重要
觀眾聽完會諗乜先係重要
你覺得仲有人會理佢點答咩？
重要係話比佢知兩樣野串連埋一齊係捉蟲入屎忽

駁唔到

佢點答唔重要
觀眾聽完會諗乜先係重要
你覺得仲有人會理佢點答咩？
重要係話比佢知兩樣野串連埋一齊係捉蟲入屎忽

政治是觀感

pish

推post

記者幫手問問 如何定性元朗呢次案件？ 恐怖襲擊？定暴動？定係和平示威？ 有媒體將呢個講成 恐襲，政府會否同意？

佢敢定性元朗係暴動？我賭j佢唔會囉

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢肯定話兩邊都係暴徒

香港警察 服務政權 背棄市民

push

另外幫幫手推埋呢個post 一定可以幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

全力搜証！

好問題

一句現場指揮官決定就將個波射左

元朗直頭係恐襲啦

如果上環係暴動
咁元朗就係恐怖襲擊

推到俾記者朋友睇到

Push

good question
點解差別咁大

推推推

幫手問 點撚解呀

成語：視而不見，充耳不聞

又遲

幫我問林鄭
有無見到元朗白衫人手持武器

可否問埋奴隸蔥，圖中白衫手持的是否攻擊性武器?

屌，講起記者，尋日班黑社會暴徒打記者，屌佢地老味

推
咪理老黑住

元朗指揮官遲到

記者朋友

散出去，這是恐襲

撚乜
唔答你再cut你條問題都試過啦

問撚埋佢,點解依家傳哂開大片周街一個警察都冇

幫推 點解示威者拎盾退後就開槍 鄉黑行前就搭膊頭

仆街㩒錯負評
對唔住巴打 我係想正評…

pushhhh

tvb今次做乜咁串

tvb問左

元朗 = violence
上環 = riot

幫推

點撚解班警察唔撚出現呀屌

元朗黑社會打傷人，傷者係市民
上環差佬打傷人，傷者係示威者

示威者只係市民，所以，差佬=黑社會